有冇人啱啱feel到地震?

隔離房扑緊野咋

Feel到
利申feel唔到